正式宣佈 富臨係樂富良心。。。。。。。。。。。。。。。。。

蒸飯20蚊咋 又多肉又多飯
抵食又好食過唐記同街市果間包點

屌你老母

堂食難食到仆街

試下外賣 好食過樂富間唐記喎

羊B其你係咪精神有少少問題

我覺得你先係

sheep ching

羊仔有冇試味 覺得點

佢淨係飲我d奶 唔食飯

羊oppa

你食d野同關羽雲長有得比
就係食狗糧

$20咋 想點呀

仲買左$32.5 Mccafe精選優質咖啡

夏麵館下午茶先抗通脹

有冇example

精神有問題既人眼中你先係有精神問題

不嬲食開街市泰國海南雞飯，正到痴線

唔怪之得

富臨都叫好食

人少少認左佢啦 羊B

邊間

d肉淋到冇牙都食到，岩晒冇牙婆食

識飲